點解西班牙籍老公既老婆會出黎做骨妹？

明明有西班牙籍老公養

你唔做雞我點養你呀.jpg